究竟呢種係咩心態？求解答....

我同我前任男友之前一齊左五年
分手之後就識左現任男友 而家一齊左三年
但係唔知點解 佢成日都會提起我前任既名
而且成日都會問
: x 係咪咁樣對你架
:你係咪成日咁樣對住 x

當我講錯野個陣 佢就會話
:唔怪之得x唔鍾意你唔同你一齊啦

當我問返佢係咪妒忌既時候(因為佢成日都咁講搞到我覺得佢係妒忌我同前任一齊左好多年 以為我仲鍾意緊我前任)

佢就話 唔係呀

我真係好想知點解佢成日都會咁樣講嘢
猜唔透呀大佬！

自卑到要不斷同你ex比較
正廢柴

但其實外形同性格方面 真係現任好好多
但我就係唔明 點解佢而家都會仲提起我前任個名 搞到我對呢個名揮之不去
好煩呀

認為自己同你ex唔同，唔想你用對ex既態度/方法對佢，不過佢咁樣講得証明曾經有人講過你壞話比佢知，係咪樓主自己都有前科

發誓冇可能 我哋大家完全冇共同朋友
但係佢哋大家住嘅區域都係一樣 隔住左條大馬路 但我相信佢哋一定冇見過面冇講過嘢

當佢問完我 ：x 係咪咁樣對你
1:我答唔係 佢就會話唔信囉 你一定都有咁樣對佢
2:我唔答 開頭我就話過咗去就算啦 都同佢分開咗
但佢就會一直追問 究竟有冇姐

嗚嗚 究竟佢想我點

係咪冇安全感怕你之前鐘意前任多過你宜家鐘意現任

絲打，我都苦惱緊呢個問題
現任好鍾意同前度比較，小小事會化到好大，扯到同我前度有關
真心每次聽到好煩

開頭同現任一齊個時我係屬於比較被動 佢比較主動 但耐左 就變返係我主動 佢就被動
好多時候 都係我主動講一啲甜言蜜語
佢淨係會比少少反應 又或者會跟返我講嘅嘢

但係我想講 係佢冇乜俾到我安全感

嗚嗚 真係困擾左我好多年

你錯啦

有啲人表面正正常常
其實就收收埋埋
一路都介意你同ex拍左咁耐怕自己取代唔到佢
始終男人可能都會對女朋友俾ex掂過耿耿於懷
所以某程度上搵老婆要搵處女可能先係正解

我現任都會咁。。

巴表示係介意 自己諗諗

報返個年齡先
我22
佢28

香港依家應該冇咩可能搵到
不過我其實都知道佢真係介意我同前任一齊左好耐 可能佢真係怕我會忘記唔到 但佢每次都提起個名叫我點忘記

緊係有啦 話冇你都唔信啦
不過個處就唔係俾佢囉

原來有咁多人有呢個問題
但我已經成日都表達我好愛我男朋友
唔單止說話行動我都做齊晒

其實,雙方都有錯,你唔同佢講你的感受,你錯;佢對你發火,不理解你,佢錯。

1-1=0
你今後嘅幸福係無限接近無

妳試下發一次對佢脾氣睇下會點？

妳試下對佢發一次脾氣睇下會點